[街機撚] 深水埗邊度有得打HOTD4

突然好想玩 但好多地方都無哂...
有無巴絲知道邊度有得玩

荃灣千色匯4樓金禾有
萬年機長存咗喺度好耐

荃灣有啲遠 不過都thanks